好大壓力

始終任何事都只可以靠自己去解決 冇人可以俾自己依賴